知唔知點解魔警仲未有報應？

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰